咩都用手掂，就係唔掂d每個鐘消毒既𨋢制係咩玩法

坐車扶手又掂，錢銀又掂，就係不停消毒既就唔掂 ，咩玩法

驚整污糟𨋢掣